分左手既你地 當時有d咩建議你好後悔冇聽？

同條仆街一齊果陣時佢成日都失蹤
一黎就唔見左幾日
叫左佢幾次 喊晒口同佢講就算幾嬲都好 有咩咪講清楚
同佢講左好多次有d野我唔鍾意
我住外國 我有車佢冇 每次要買唐人野都要去好遠買 所以同佢講過可以食 但唔好食晒
唔想成日揸出去 佢又買唔番比我
佢成撚日都食晒 一d都唔留比我果隻
錢又係我比車又係我揸
仲有講過唔鍾意人係我張床食野 佢食野成日食到周鳩圍都係 又唔肯洗碗
好多朋友都話一個咁自私既男人要唔過 叫我分手
真係好後悔冇一早飛撚左佢 屌你老母你幾時死

冇